[無事啦，無事啦] 今日仲未有破百確診消息

可以繼續行山，游水，開船P

如果確診人數少政府仲唔衝出嚟認叻咩
人數多先唔敢出聲

唔確診爆得仲勁